(雞)用錢試女朋友

見到兩萬蚊個表情，真係好正

動物本能來姐，梗係揾個有錢架啦
條片有d假

$70日打工，比較兩萬蚊，真係好大誘惑

女人做雞仲發惡..

支那人最鍾意拍呢D假片

講真，如果你一日先得200蚊港紙，有個40幾50歲又唔太醜嘅正常身材呀姐俾60k你陪一日，我諗大把男仔會應承

我50k 就ok
留名睇做爛市

到貼50k

物質上嘅誘惑可以令女人出賣自己肉體
咁呢啲女人要唔要都罷啦
屌 仲要調返轉頭求個女人唔好走

倒貼100k

200蚊任做出血

我係條女都去啦...
成年人工咁濟
1Q兩萬 做幾個月就上到樓

真定假

女既選擇係正路，最on9係個男仲要走去求佢唔好走

條女返300日先2萬1,差唔多一年人工

講真如果我得70一日人工
有人比2皮我陪佢一日我真係肯

似做假

條片可能係假
但我相信世界上每一個角落都發生緊呢件事

金錢既威力真係好大，換轉我係個女都有可能應承，雖然條片應該係假

睇個尾段都知假喇

假得嚟又好真實

俾兩萬蚊連登仔奶肥婆屎眼都肯啦
扮清泉

pm

屌，咁你都要跟返個地區黎出價吖，香港起碼30萬啦

雖然條片好撚假 但係事實的確大部份既女 俾錢就屌得 只係數字大小既問題

2萬1q呀大佬，條女點會唔肯呀

香港你俾到兩萬1Q我都相信你大把女食

條片係假
不過真相係真

如果真係假既話條女係咩心態 鐘意做雞？？

試過條女肯定返唔到轉頭

條女又好似幾正咁啵

留名

條片係假
但呢D係真人真事
仲日日發生緊 強國就係國富民窮
所以咁多女人要出黎做雞 成個社會男盜女娼 香港亦差不多

每個人都有個價既
男人一樣可以為錢賣屎忽
係無咩人買姐

寧願做雞好過比d 神龍見首不見尾既男朋友激死！

人地過夜呀 絕對同1q有分別

試黎都戇鳩，跟本個個都有個價

70蚊日

俾盡

假撚到

三萬蚊過夜果三萬都係Yen
兩萬人仔過夜都好高價啦

條女好正 兩皮我俾

大把乜登仔排住隊屌老女人 羅霖 林志玲啦

條仔係咪男人黎
又要嵯申試人
但最尾魏契弟咁

學下打字先啦你

可能係學好中文先

想問下點睇段片假唔假
我覺得都幾真下

你自己做人無原則就唔好講到其他人都係咁

條女

分分鐘兩千都肯

條女幾靚，我覺得條片是真的

全部都係雞
全部都係公廁

假還假 但條女真係幾索 如果一個月比 4 5000 我可以接受做情人

絕大部份既女都有價...
n手飯既...

外國既片睇得多
有冇多d呢類型既片

假到乜咁條片
一開始貼果張所謂情侶合照出黎 男女相中著嘅衫同當日拍攝嘅衫一模一樣嘅 連衫都唔換

偷拍收音撚有咁好
連個女仔講嘢都收到咁清

你睇過芝芝食堂未先......

哦

專家

條女有冇ig 相 名

得側面都覺正

x2

子瑜咁

講事實唔gur?

其實又冇乜問題既
但條女cheap 姐

條女咁索，比人包有乜奇？

2萬同一日70蚊比真係差好撚遠既
差唔多人工既300倍 菊花我都賣啊真係

條片好假
不過就算係真條仔都唔應該
咁樣試自己條女
不過雖然條女係唔岩
但70同2萬真係太大對比
都情有可原

咪爭食 我排緊嫁

唔好講咁多，快撚啲比條女嘅資料我

屌 呢D韓雞妝, 化出來咋嘛
你睇下另一個POST 講妝前妝後D 相就知咩事

聽到條女話有咩分別果下其實都睇清楚佢價值觀有問題啦
另外某d只係在乎條片真假既巴打，只能說睇嘢太單純

自己飯賤 重話翻個男人飯賤

條女好靚

有冇巴打敢試自己條女？
係連登籌夠20k我籌1k
條女唔答應啲錢歸你地

香港既20k點同大陸既20k
70係香港係時薪
人地係日薪

20k 1Q 我諗香港都算貴嘛
唔好講咁多有冇人想試？

我可以做搞手

香港要用20萬試先有可比性

香港計700蚊日 即係20萬1q 明星價啦

200k 1 Q我諗已經屌到啲明星仔

巴打有興趣搞就留個telegram

無錢都肯啦 男無嬲易好多

大把4/5線明星任屌

但人地一日70 俾兩萬
香港玩唔通又一日70計咩 廿萬試先岩比例